其實點解今晚d膠post會咁多人推同咁多正皮？

如果唔係有咁多人推同咁多正皮，我相信唔會有咁多義士中伏。
推嗰d究竟係咩人？
比正皮嗰d究竟係咩人？

仲有份笑黑警失智

屌你老味，頭兩版完全冇人意識到要澄清、Stop

一路煽風點火，都on撚尻

我入嗰d post睇嘅時候都覺得好奇怪
心諗呢d咩人黎？仲要人數咁多
連登真係愈黎愈危機四伏
大家睇路

其實點解支那回憶小子「中美和好連登仔炒晒車」post會俾咁多人鞭屍同負評？

因為我真係中伏所以有幫手推到

傳送門，支那小子成名作

中美和好，反中撚炒哂車

又有人想騎劫正經post
各位睇路

其實我一睇就知明想玩班狗，點解冇人阻止義士

大家經一事長一智
真係唔好咁依賴連登
記住咩人都可以上嚟發言

同時按下起底功能
有助認清真相

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理block曬你地

推返正經PO先啦咁

我見d post假膠多到CLS
心諗警察會on9到比佢地fake到？
成個動機好可疑

大陸啲水軍其實好多
你諗吓佢玩DDos出擊可以同時47萬部手機做

好有問題
麻煩大家幫手推啲正面/正經post
我一個人做唔到太多

請各位有咩事先fact check